（末日求生）90後儲水貯糧糧學自衞術 組求生小隊研究營養學儲定種子泥土：即使打仗也生存到

勁似the office 個dwight